====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La diffusion de la télévision semble diminuer l ' attrait des centres de distraction proprement urbains au point que , dans les villes américaines les moins bien pourvues à cet égard , la part des transports nés de la fréquentation de ces centres de distraction a sensiblement diminué au cours des dix dernières années .
Tokens having emotion: [ égard ]
Lemmas having emotion: [ égard ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ égard ]
Lemmas having emotion: [ égard ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

